\documentclass[a4paper]{memoir}
\usepackage{graphicx}
%% Language and font encodings
\usepackage{microtype}
\usepackage[paperheight=88.9mm,paperwidth=63.5mm,margin=5mm]{geometry}
\usepackage{ragged2e}
\usepackage{adjustbox}
\usepackage{emoji}
\usepackage{pgffor}
\usepackage{tikz}
\newcommand{\cardtext}{0-10}
\newcommand{\grouptext}{2-3}
\newcommand{\agetext}{12+}
\newcommand{\clocktext}{20$''$}
\newcommand{\languagecrop}{french_crop}
\newcommand{\colorcount}{4}
\newcommand{\cardtitle}{}
\def\colors{0/myyellow, 1/myorange, 2/myred, 3/mypurple}
\begin{document}
{\footnotesize
\input{../../../rule_lib/rule_lib.tex}
\noindent
\textbf{\emoji{arrows-counterclockwise} Mise en place.} Mélange les cartes et distribue-les pour que chaque joueur ait une \textbf{grille de 3$\times$3 cartes face cachée}. 
Le reste des cartes forme la pioche. Retourne 2 cartes de la pioche face visible pour créer 2 défausses.
%Voilà, 3 tas de cartes bien en place au centre de la table !
\\
\\
\textbf{\emoji{game-die} Tour de jeu.} On joue à tour de rôle. À ton tour, tu dois :
\begin{itemize}
    \item \textbf{Prendre une carte} sur l'une des défausses ou en piocher une.
    \item Ensuite, utilise-la pour \textbf{remplacer} une carte de ta grille (et défausse l’ancienne) ou bien défausse-la et \textbf{retourne} une carte de ta grille.
    Avant de défausser, regarde ta carte et \textbf{choisis} bien ta défausse !
\end{itemize}
\textbf{\emoji{cross-mark} Suppression.} Dès que 3 cartes de même valeur se touchent (pas en diagonale), \textbf{elles sont défaussées (dans la défausse et dans l'ordre que tu veux)}.
\\
\\
\textbf{\emoji{stop-sign} Fin de partie.} Tes cartes sont toutes retournées ? Le jeu s'arrête pour toi. 
Les autres jouent encore une fois chacun, puis les cartes encore face cachée sont révélées.
\\
\\
\textbf{\emoji{dart} Objectif.} Avoir le \textbf{moins} de points ! 
Chaque zone de cartes de {même couleur adjacentes} vaut la valeur de la carte \textbf{la plus élevée} qu'elle contient.
Chaque \textbf{carte sombre} ajoute un point en plus.
\\
\\
\noindent
\emoji{pushpin} Mélange et/ou rééquilibre si un des 3 tas est vide.
}\end{document}