\documentclass[a4paper]{memoir}
\usepackage{graphicx}
%% Language and font encodings
\usepackage{microtype}
\usepackage[paperheight=88.9mm,paperwidth=63.5mm,margin=5mm]{geometry}
\usepackage{ragged2e}
\usepackage{adjustbox}
\usepackage{pgffor}
\usepackage{emoji}
\usepackage{tikz}
\newcommand{\cardtext}{0-10}
\newcommand{\grouptext}{2-6}
\newcommand{\agetext}{10+}
\newcommand{\clocktext}{20$''$}
\newcommand{\languagecrop}{french_crop}
\newcommand{\colorcount}{6}
\newcommand{\cardtitle}{DEUX TOURS}
\def\colors{0/myyellow, 1/myorange, 2/myred, 3/mypurple, 4/myblue, 5/mygreen}
\begin{document}
{\footnotesize
\input{../../../rule_lib/rule_lib.tex}
\noindent
\textbf{\emoji{arrows-counterclockwise} Mise en place.} On fait \textbf{6 piles de cartes mélangées face visible} au centre de la table, une pile par couleur.
Chaque joueur a deux emplacements devant lui pour construire ses tours.
\\
\\
\noindent
\textbf{\emoji{dart} But du jeu.} Avoir le plus de points ! Le score d’une tour vaut (dernière valeur posée) $\times$
(nombre de cartes dans la tour).
\\
\\
\noindent
\textbf{\emoji{video-game} Comment ça marche.} On joue à tour de rôle. À ton tour, tu peux faire \textbf{1 ou 2 actions (mais pas 0 !)}. Voici tes options :
\begin{itemize}
\item\textbf{Prendre une carte} d'une des 6 piles pour la mettre dans ta main. 
\\
\emoji{warning} Pas plus de 3 cartes en main !
\item\textbf{Poser une carte} de ta main sur l'une de tes tours. 
\\
\emoji{warning} La carte posée doit soit être de \textbf{même valeur}, soit de \textbf{même couleur mais avec une valeur plus élevée} que la dernière carte de la tour (pas de contrainte pour la première carte d'une tour).
\end{itemize}
\noindent
\textbf{\emoji{stop-sign} Fin de partie.}
Si tu ne peux plus jouer, la partie est finie pour toi !
Les autres joueurs ont encore un dernier tour chacun avant qu’on compte les points.
\\
\\
\noindent
\emoji{pushpin} Les cartes dans les tours sont empilées face visible et en décalées pour bien voir combien il y en a.
}\end{document}