\documentclass[a4paper]{memoir}
\usepackage{graphicx}
%% Language and font encodings
\usepackage{microtype}
\usepackage[paperheight=88.9mm,paperwidth=63.5mm,margin=5mm]{geometry}
\usepackage{ragged2e}
\usepackage{adjustbox}
\usepackage{emoji}
\usepackage{pgffor}
\usepackage{tikz}
\newcommand{\cardtext}{1-12}
\newcommand{\grouptext}{2-6}
\newcommand{\agetext}{12+}
\newcommand{\clocktext}{25$''$}
\newcommand{\languagecrop}{french_crop}
\newcommand{\colorcount}{5}
\newcommand{\cardtitle}{}
\def\colors{0/myyellow, 1/myorange, 2/myred, 3/mypurple, 4/myblue}
\begin{document}
{\footnotesize
\input{../../../rule_lib/rule_lib.tex}
\noindent
\textbf{\emoji{arrows-counterclockwise} Mise en place.} Mélange les cartes et donne en 4 cartes à chaque joueur. 
Le reste forme la pioche. Tu auras \textbf{des lignes de cartes} dans ta \textbf{zone} de jeu.
Les lignes du haut et du bas sont les lignes \textbf{actives}.
\\
\\
\textbf{\emoji{minus} Règles des lignes.} Elles ne sont créées \textbf{qu'en haut ou en bas}, 
doivent toujours rester de la \textbf{même couleur} et valent \textbf{leur carte la plus haute} en point.
% Le joueur avec le plus de points gagne, chaque ligne valant sa carte la plus haute.
\\
\\
\noindent
\textbf{\emoji{joystick} Déroulement.}  
Premier tour : pose une carte pour créer ta première ligne et pioche une carte. 
Tours suivants :
\begin{itemize}
    \item \emoji{warning} Tu \textbf{dois} jouer une carte dans la zone d’un adversaire pour créer ou incrémenter une \textbf{ligne active}.
    \item \emoji{seedling} Joue une autre carte dans ta zone pour incrémenter une ligne \textbf{(active ou non)} ou créer une nouvelle ligne
    (l'ancienne ligne active doit avoir une carte de même valeur, \textbf{un 10, 11, 12 ne peut pas être joué ainsi}). Tu peux ignorer cette étape en défaussant une carte. Termine ton tour en piochant 2 cartes.
\end{itemize} 
\textbf{\emoji{stop-sign} Fin de partie.}
Quand une zone a 4 lignes de couleurs différentes, le tour en cours se termine normalement et les autres joueurs jouent chacun \textbf{un dernier tour}.
\\
\\
\noindent
\emoji{pushpin} Tu peux avoir plusieurs lignes de la même couleur.
\\
\textbf{\emoji{pushpin} Lignes inactives.} Mets-les à côté de ta zone pour faire de la place, en ne conservant que la carte de valeur maximale pour chaque ligne (les autres sont défaussées).
}\end{document}