\documentclass[a4paper]{memoir}
\usepackage{graphicx}
%% Language and font encodings
\usepackage{microtype}
\usepackage[paperheight=88.9mm,paperwidth=63.5mm,margin=5mm]{geometry}
\usepackage{ragged2e}
\usepackage{adjustbox}
\usepackage{pgffor}
\usepackage{tikz}
\usepackage{emoji}
\newcommand{\cardtext}{0-11}
\newcommand{\grouptext}{2-6}
\newcommand{\agetext}{6+}
\newcommand{\clocktext}{20$''$}
\newcommand{\languagecrop}{french_crop}
\newcommand{\colorcount}{6}
\newcommand{\cardtitle}{}
\def\colors{0/myyellow, 1/myorange, 2/myred, 3/mypurple, 4/myblue, 5/mygreen}
\begin{document}
{\footnotesize
\input{../../../rule_lib/rule_lib.tex}
\noindent
\textbf{\emoji{arrows-counterclockwise} Mise en place.} Mélange les cartes et donne en 5 à chaque joueur. 
Le reste forme la pioche.
Retourne la première carte de la pioche pour créer la \textbf{pile visible}, et à côté se trouve la \textbf{pile cachée} (initialement vide). 
La carte du dessus de la pile visible est la \textbf{référence}.
%Tu as dons 3 tas de cartes au centre de la table.
\\
\\
\noindent
\textbf{\emoji{dart} Objectif.} Se débarrasser de ses cartes.
\\
\\
\noindent
\textbf{\emoji{game-die} Tour de jeu.} On joue à tour de rôle. 
À ton tour, tu peux piocher (dans la pioche) et/ou jouer sur l’une des piles (face visible/cachée sur la pile visible/cachée).
Pour la pile visible, ta carte doit correspondre (\textbf{en nombre ou couleur}) à la référence (qui est donc mise à jour).
\newpage
\noindent
\textbf{\emoji{lying-face} Mytho.} Si tu joues une carte sur la pile cachée, n’importe quel autre joueur peut \textbf{contester} en la retournant.
\begin{itemize}
\item Si la carte correspond à la référence, le contestataire \textbf{pioche} une carte.
\item Sinon, le menteur \textbf{pioche} une carte et \textbf{tire} une autre carte au hasard dans la \textbf{main du contestataire}.
\end{itemize}
\textbf{\emoji{right-arrow} Après une contestation.} La carte retournée devient la nouvelle référence.
\\
\\
\textbf{\emoji{warning} No risk, no gain.} Si le contestataire a tort, il ne tire pas de carte dans la main du joueur honnête !
\\
\\
\noindent
\emoji{pushpin} Un joueur jouant sa dernière carte peut encore être contesté.
\\
\noindent
\emoji{pushpin} On gagne aussi en contestant à raison avec une seule carte en main.
}\end{document}