\documentclass[a4paper]{memoir}
\usepackage{graphicx}
%% Language and font encodings
\usepackage{microtype}
\usepackage[paperheight=88.9mm,paperwidth=63.5mm,margin=5mm]{geometry}
\usepackage{ragged2e}
\usepackage{adjustbox}
\usepackage{emoji}
\usepackage{pgffor}
\usepackage{tikz}
\newcommand{\cardtext}{1-12}
\newcommand{\grouptext}{2-6}
\newcommand{\agetext}{12+}
\newcommand{\clocktext}{25$''$}
\newcommand{\languagecrop}{french_crop}
\newcommand{\colorcount}{5}
\newcommand{\cardtitle}{}
\def\colors{0/myyellow, 1/myorange, 2/myred, 3/mypurple, 4/myblue}
\begin{document}
{\footnotesize
\input{../../../rule_lib/rule_lib.tex}
\noindent
\textbf{\emoji{party-popper} Variante de Sup.} 2 équipes de 1 à 3 joueurs. On reprend les règles de Sup avec quelques modifications.
\\
\\
\noindent
\emoji{arrows-counterclockwise} Les joueurs jouent à tour de rôle, en alternant entre les équipes.
\\
\\
\noindent
\textbf{\emoji{point-up} Première étape de ton tour.} Joue dans une zone de l’équipe adverse.
\\
\\
\noindent
\textbf{\emoji{victory-hand} Deuxième étape.} Joue une autre carte dans ta zone,
ou \textbf{dans celle d’un coéquipier en payant 1 jeton} (chaque joueur commence avec 1 jeton, tu peux utiliser les cartes Règle comme jetons).
Si tu ignores cette étape et que tu défausses un 10, 11 ou 12, \textbf{tu gagnes un jeton} !
\newpage
\noindent
\textbf{\emoji{stop-sign} Fin de partie.} Quand une zone a 4 lignes de couleurs différentes, le tour en cours se termine normalement et les autres joueurs jouent chacun \textbf{un dernier tour}. 
Lors de ce dernier tour, les joueurs de la même équipe peuvent \textbf{échanger} des cartes de leurs mains et discuter entre eux (les échanges de jetons ne sont pas permis).
\noindent
\\
\\
\noindent
\textbf{\emoji{party-popper} Autre variante.} Tu peux jouer avec 4 couleurs au lieu de 5. La condition de fin reste la même : il faut 4 couleurs différentes dans une zone.
}
\end{document}